關於今晚開花，我有的好重要既事提醒大家。

1. 無須事前公佈集合地點、時間。係時候考驗大家默契。
2. 各有各做，(注意陣地戰唔席關係我地強項)。
3. 清楚目標係，唔好為留而留，諗清楚做咩。達成目的走人，絕對唔可以被人拉。
4. 人多!!!!!
5. 保護好自己。
6. 必須有哨兵。

目標對象係咩???
例如有份推動緊急法既民建聯、新民黨。及其他。

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

Push

唔好意思借個位
18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

最重要
無底線
反抗極權
要保命
但唔好怕 團結就係力量